狗的飯碗是誰給的? 示威者給的!

狗的飯碗是誰給的? 示威者給的!
狗無示威者,哪有咁好賺?
8萬月薪